［黎明前的黑暗？］利物浦 對 獌狗

自膠

黑暗前的黑暗

黑暗長存

肥賓同高普咪又係差唔多
一樣名氣大吸引到球員加盟
一樣冇plan b加硬頸

場場畀連登仔百屌既懦夫，今場好慶幸冇畀人屌過

點會冇

屌輸埋就真係收工

我驚而家只係黑暗前的黎明

安帥救唔救到我利

中間老母 神軒
前面大師兄 文尼 沙拿
閘鳩美斯
分擔哂懦夫做慣性戰犯重任

話時話11個有至少6個唔掂 呢場真係睇緊乜

依家仲有1分

樓主垃圾topic

下場佢客19000呀

大家覺得今季到咩時候先會變
定廢中會死攬433到完季

將利變成老人院

黎明

下場應該係今季最黑暗既其中一刻

dllm 垃圾topic

開過啦

fsgout

陣式係有影響，但放棄逼搶先係重點 對強隊你可以咁踢，對弱隊你穩左防守先啦 就算轉陣之後你繼續堅持亂逼都係無意義

屌你想騎劫利po

200%答你, 救唔到
人腳問題

懦夫雲:

限米煮限飯真係得現任同肥賓做得比較好

比人笑到面到黃牙個po名柒到

如果sack klopp ,keita下季重來唔來？

轉陣啦 爸b

呢到咁7 都係回家算

躝

呢排真係多左人上紅登

肥賓 定 廢中 硬頸d?

肥賓

肥賓仲要冇咁圓滑
得罪人多

有冇諗過係黑暗前既黑暗

樓主弱智架
Btw 躝返出去啦

躝你老母，之前爆閘唔係好撚威？
唔撚係串柒柒洗版版架咩屌你老母？
無冕之王啊死猁狗？

最撚搞笑轉會窗臨尾先買張伯倫
打邊又冇位佢打
中間用老母米拿都未到佢
同埋要買， 開league都已經好買
等preseason夾下
係要最後一兩日先買

好心就試下放100分落老母位啦
反正都柒開, 唔差在

仲要40m買佢一年約

你要串咪出而串囉
入黎托咩
仲有我撚有洗版
都係躝返出去啦垃圾

直接block鳩佢咪算

邊隊垃圾喎on9,廿幾年拎唔到英超面唔面紅啊big4？
呢到連登啊，你屋企啊？踩你狗竇咪咪你狗竇，吹鳩漲？

岩喇岩喇繼續做縮頭龜啦垃圾猁

睇死佢本身想free agent
但又驚車仔爭同古走
拿拿臨簽佢

話你垃圾呀 關利咩事😳

如果8月咁講會比人屌撚死

free agent人工都冇咁低啦

垃圾有咩資格笑人垃圾

放返米拿落老母位度都差好遠啦

如果FSG係有野心, 3年前就唔係請高普係請76

又資格論
我利有5個歐聯
阿仙奴呢？
咁你可以躝返出去未？

咁你地個英超呢？

頂級聯賽18個
你係咪仲要繼續姐

5個歐聯 vs 3個英超
唔計含金量 計數量都你都輸啦

頂乜野級乜野聯乜野賽啊，問你英超啊哥仔

下場比摩佬大炒 klopp sacked

點解你咁撚可悲 現實係咪女又冇錢又冇既loser黎

原來英超唔係頂級聯賽
你果隊踢開宇超？

入黎踩場都唔該高質少少啦

咁你一定人生失敗人士啦

偷換概念，我由頭到尾都問緊你隊閪波有幾多個英超，
唔識中文定冇腦？

死阿狗唔好咁弱智啦

Yes,唔似你地人生咁成功，所以要捧d失敗球會享受下失敗

唔好回d挑機傻西啦好冇

咁你答我英超=頂級聯賽 對嗎？
你只要答對/不對
廢話咪撚再講啦

痴孖筋而家先見到個post原來咁撚惹火

咁難得有咁低質既入黎比人撚
明明我本身都低質開

踩人狗竇
咁唔要臉的行為
現實世界呢種人一定係被壓迫得好辛苦
問你自己最實際

一山還有一山低

On9你唔答我要我答你？你邊撚個啊死猁狗

回家啦屌
好撚多狗仔周圍屙屎屙尿

猁狗上次唔係踩入阿post踩得好開心？
而家又雙重標準喇？
屌唔屌得100分hea踢啊而家？

ching ho ball

一個香港人屌你老母
你話全部香港人與你為敵
諗通左返出去唔該

你痴線架
不嬲改左名就重頭計過架啦
歐聯92年先改名叫歐聯
所以痢得一次
痢x1
阿狗

炒就未咁快既, 不過大炒就大炒硬

原來香港有700萬猁狗，肉唔肉酸d啊用咁既比喻

咁幾多個英超啊猁狗？

你老母係雞 唔通你全家都係雞鴨雀仔咩

呢隻好低質
希望豬蛇入黎捉佢走

救命 笑撚死

花生

樓主風頭火勢又撩人又開得柒

你老母係雞都生到你呢隻猁狗
你老豆有冇懷疑過？

冰有撩

猁狗想係狗竇人型蜈蚣我牙？

利狗無英超啦得未
2隊廢鳩 一隊無英超你地無歐聯 串左百鳩幾次都唔厭
上次邊條撚樣爆人阿狗閘捉佢出黎格啦屌
好撚煩

沙狗就公道喇

明明topic寫獌狗諗住有人爆閘都係獌狗
屌奶星爆隻阿狗

文明沙，Van Dijk

阿狗爆完好快到獌狗
拉登利狗低賤過泥

唉屌你老母佢兩個爆完人閘要我地食返佢地既屎

好似改晒名

講番波啦屌

你開到個topic咁7 仲有咩好講

一齊返高登

Henry

共享榮耀牙

快啲推爆佢開過啦

你開過啦屌
柒到閪過仲撩鳩獌畜
黎咩明呀 黑左咁多年

屌你牙 俾次機會泥

下場比人大炒完就會攻堅架啦
都係回一回家先

要開電腦先會上果邊
岩岩一入就見佢個post咁鳩

痴線 一隊等60幾年 一隊等廿幾年 真係鬥長命睇邊個隊波攞到先 好撚心 69聯盟唔好狗咬狗啦 累鬥累

講緊leon可能

正常過呢到了

Adidos

感動既係 搵到間賣 燒味飯 12蚊個

12-16號我app屎都唔會開

Can子都入埋黎
呢到同垃圾桶有咩分別
走先

咁你地又爆閘？

呢到唔係利post咩

一早散撚左啦

講到好似我有份咁
一個人講港獨係咪等於全部人講過

hi bb

又俾人話700萬人比喻不當

全世界加埋既利撚都多過700萬啦

Juventus CEO Beppe Marotta has confirmed they made a summer move for Emre Can - but won’t be going back for the German in January.

屌你老母

屌 收留佢啦

希望你地圍死隻mk泡狗

free transfer in next summer

係喇係喇，60億添啊

呢鑊真係cancan子子

hi , 各位阿迷

捉返佢走 唔該

捉走佢啦屌

一月可以傾
睇黎祖志在必得

我地來食花生的 你地慢慢格

唔啦 你地換人派過個高質少少ok?

19 teams have conceded more shots than LFC
2 teams have conceded more goals

捉唔住，痂線佬黎

Amanda Staveley is at today’s #Nufc game - a financier with an estimated £28bn under her management & reportedly open to buying a PL club.

Staveley has previously been involved in the sale of Manchester City & an attempted bid for Liverpool.

At this stage, not aware of there being any formal talks between Staveley and Nufc. But her presence here is interesting, if nothing else.

不過呢排成日傳紐卡素同人傾緊investors

唔怪得琴晚係咁影住果女人

佢好似幫中東D有錢佬買英超球隊
紐卡素可能有油王了

上一場波凌晨1點幾完，隔離黎明都仲有4粒幾鐘

幾時幫利

唔是好明

你地連拎幾多次英超都要等到沙狗落場先敢講，學人講高質？
打飛機你地就叻，講高質講條撚咩

岩牙 勁牙你 好叻牙
此po已完

做乜鳩

諗起老母就嬲
行行企企
Can廢得黎係搶眼 老母係打小個

琴既13射4中
仲對過對面

安76 唔想教你垃圾利呀

上圖兩位清深潛左去邊
我想問下野心足球而家排第幾

屌 直接答佢未拎過英超叫佢躝有幾難
係咪真係咁玻璃心又要玩資格論

發覺有條友得閒到 去哂成個波台負皮D留言

今明2年隊利 應該又大痛

古天奴十居其九 出年走
買咩人頂佢是問題

本能夏天利馬肯來 依家見到咁

同羅渣士賣蘇7果年一樣
叫有假像昆人上船果陣慳(羅渣士一堆1xm)

下個po名叫捉鬼大行動

連登利囝同高普都要捉鬼

人地雲痴捉完而家幾好成績

連阿迷都聲大夾棍起來了

學到野
但叫佢躝佢都要玩資格論

迷FSG黨的無限重建

人地曼城一年重建前場 一個重建後防
摩連奴又係2年

利就要不停重建

有傳過。亨利開價 1b

無心搞 就放過利

你低位買 依家都升左唔少

賣啦屌

唔係咩叫垃圾猁

究竟呢排係做乜鳩 頹撚到

依個神topic，14號實比人大大力bin落春袋到

呢幾年咪又係咁
有精神過?

Bin硬架wo

我係咪入錯post

有人買先得架

今場輸左佢 高普痛定思過

條後防點應付獌狗啊老細

駛乜輸先知問題…佢對外唔講得真話姐

幾時有利撚作歌歡送高普

淚別

阿狗死返出去啦
我地利記連勝到季尾 睇你地有咩講😠

Happy 2️⃣6️⃣th Birthday to Roberto Firmino! 🎉🎈🎁

幾時爆發

Sturridge genuinely plays like one of those 40 year old legends who show up for a charity game. The ability was there, once upon a time.

31左右

瓏仔=關羽
利狗=魏
希比=呂蒙

獌狗呂布？

下場唔撚睇

我想哭 你可不可以暫時別要睡
陪著我 像最初相識我當時未怕累
但如果 但如果說下去 或者 傻得我
彼此怎能愛下去

點解

轉左會做阿

跟

阿好撚強
讓人充滿希望
送場4-0比垃圾利又點話

下場摩佬一定針對你後防黑洞eg 老虎 糕美c 去攻

屌你老母開post嗰個正戇鳩

高普：紅軍爭標夢未碎

利物浦近況欠佳，至昨日僅與紐卡素踼成1：1後，暫時以12分列聯賽第7位。不過領隊高普相信球隊有力撥亂反正，最後與曼聯及曼城等強隊爭奪英超錦標。

「紅軍」近日後防失誤連連，昨日面對紐卡素雖有菲臘比古天奴先開紀錄，不過最終仍未能全取3分，近7戰僅獲1勝。對於球隊近況欠佳，高普指每一隊都會遇上低潮，堅信他們仍有力爭標：「我們離真正的挑戰不遠了。只要我們繼續發揮長處多入幾球，便能收窄積分差距，也不用擔心其他球隊的表現。我們目前遇到了低潮，但其他球隊亦會面對同樣問題。」

高普又指球員們未有信心危機，只是今場犯錯令他們痛失2分，「古天奴入球後我們犯了錯，一個很嚴重錯誤。我不知道最後誰應為此負責，總而言之最後踼成1：1就是無運。」（）

人唔笑....

想睇佢本防守書 肯出未

你俾人翻緊舊帳

痴線 成幾千頁典睇呀

野心王而家咁有野心排緊第一未

屌 D把握力差到仆街

邊度

嗰陣雲加堅戇鳩
你哋自己都反撚哂雲啦
扮乜閪

而家雲加都係on9

下場阿對猁咩
點解會咁都鬧交

而家kloop戇鳩d

比人翻舊帳
死利狗唔爭氣有咩計

所以咪話topic開到咁都唔是你D手足入黎嘈

下下星期先入黎

有個傻仔個個留言都俾一個負皮

邊個咁得閒

個咩老婆真係好戇鳩
拎32日前嘅嘢嚟講
嗰陣自己又反雲屌雲
我屌雲加而家就比人bin

仲出黎話人怨婦

自己怨婦咪算
係要拖人地落水
佢地翻舊帳就是正義

新果集數碼暴龍悶到

No la
佢地翻舊帳係正常binc,利狗係怨婦

屌daddy今季成績又無 連對強隊光環同唔買垃圾光環都無埋 真係收得皮

嗰陣一早已經話雲加正正常常擺比比鳥rwb
k31踢lwb已經好撚勁
雲加自己鳩排陣踢到咁撚樣都唔可以話人冇野心

雖然而家猁狗仲柒

有人特登入黎負評全部comment

笑4
你地當日唔咁搶口邊會比人圍
以為自己隊波炒阿狗四球好撚勁
果場阿狗踢捉鬼波出張狗打右翼衛唔防守比你地講到又有熱誠又落力踢
零防守講到好專業咁
果陣仲話阿狗無野心但係而家野心王排緊係沉船隊後面
果陣買完張狗仲有條傻鳩打篇長文話自私j 張狗 我文就唔貼返出黎啦
廢事條傻鳩谷住到月底
你地果期又爆閘又出公海出哂抽水po 而家比人狙擊又話人怨婦
呢個世界邊到你話又要抽人水又要搶口又要唔比人bin先得嫁
有兩條傻鳩深潛到入老母閪到添
個謝拉特起碼都會柒下柒下上返水
你地仲有個咩adidos同埋thomaslemar
早排先笑鳩阿狗啲名又話人改埋哂咩koke咩基沙文咁
唔知以為vvd同lemar去撚左猁添呀
快啲捉返果兩條傻鳩出黎添呀
果期又唔見你地割蓆仲一齊咁搶口
抵你地一沉百踩啦

隔離獌阿轟狗竇都有
連港超post都有

好有心

利撚囂張真係第一次聽

谷左幾耐

笑4 唔係你手足未踢之前咁搶口
果2條友都未必衝出黎柒
明明先撩者賤

too long no read
淨係知嗰期阿輸比stoke又輸比利
話雲加無野心都唔得我都無嘢好講了
其他人你自己bin la
猁狗不嬲多on9
好似樓主咁

唔割佢地席就等於一齊咁搶口
明明果時有叫人唔好阻牙狗屌張狗

我j張伯倫j到入醫院

佢地犀利呀 將所有野掉轉黎講

射到張伯輪變白人

Ox>lemar

喂喂喂明明你地標題撩人先
又話人認真又剩
撩到利狗嬲反擊又話人串
咁你地又做乜咁認真牙
咁你串完柒左比人笑返好正常掛

LFC have played 38 PL aways under Klopp:
Under 60% possession: 19 games, 38 points.
60% or more: 19 games (including yesterday), 25 points.

收嗲啦怨婦

po左10秒已經有負評咁癲

長期mon利po

通常死獌狗標題串利狗先會還拖/覺得麻撚煩
唔明班牙狗點解嬲咁耐

我玩動物台都見過d咁嘅人
唔理佢就會自己收皮
夠薑就玩夠一年

11s

笑死 一黎就負皮

不過你開post都預左

=.=

係咪博士嚟

14號預左比人爆閘笑一年

講得好

開埋哂戇鳩topic

系

果日Del app啦要

可能CC台班人 好多狗竇都有

好似咩post都有
邊個咁撚得閒

lm睇阿狗多過獌狗

條友3日之後仲負緊我每人派100又點話

cap咗圖

我負哂佢你派錢比我ok?

人人有份牙

bot黎

呢200個留言係度做乜撚野

講過要算數

lm等收錢
好多po由八月已經係咁 唔知係咪連狗有份

屌笑話post黎

樓主本身就係

你痴線架

呢句真，上舊登加埋連登，由肥賓年代到而家，阿記同利基本上都冇乜仇口，就算今年夏天轉會窗都冇乜野。

唔知乜事開季無耐，好幾個阿記post都用d反猁字眼開post, 咩殺利亞，咩唯利是屠咁上下名，果其我都有問利巴打我地踩中人邊瓣（印象中似都未對阿記），係咪有利迷去搞人，但都冇乜人答到。

到而家我又唔明有乜好嘈，big4大家都已經跌左出黎，互相都冇資格串串貢啦，日日踩黎踩去搞乜？

Harry Kane wants to succeed Wayne Rooney as England's captain on a permanent basis and lead the team to Russia next year. #England #THFC

軒mola

希望唔好揀軒比佢抖好過了

我地而家都反雲，係你反得咁on9,
乜撚野心？

佢地岩岩先跌出黎 心理不平衡

英格蘭真係唔覺得佢可以有力擔大旗

雖然都唔覺得軒有

topic好串
怕

agger

唔通連輸兩場好有野心咩

雖然猁狗都冇

希望利派喺國家隊失勢

樓主係咁
本身睇返上個post見到佢1001就知下個post會點

利是原罪

ings好似都係喺國家隊到傷
gomez又係
la又試過

柒到咁都抵比人bin嘅

都咁多年

係唔gur d牙狗衝晒出黎

阿對車嗰場勁撚到
利狗對車有分先算啦

屌最衰雲爺爺讓我地半臂

阿記手足紅日咁得閒爆閘入黎阿
以為入錯Post

呢個阿po黎

我都以為係

eboue有aids

傳姐

今晚又有咖哩魚蛋睇

Lambert retired form football

OFFICIAL: Rickie Lambert has retired from football:

🗓️ Years: 19
🏟️ Clubs: 9
⚽️ Goals: 241

Gerrard: "I was at lucky at Liverpool having Carra. He was a voice, a noise."

Gerrard: "He would encourage people vocally & have a go like Roy Keane did & provoke people. I would go about it a different way."

Gerrard: "I think we bounced off each other really well so I think a big part of my captaincy would be having Carra as my rock."

Gerrard: "Everything I wanted to do he had my back on & off the pitch."

屌撚到隊友都怕左佢

In a statement released on Monday lunchtime, Lambert said: 'I feel lucky to have been involved in this sport for as long as I have.

'I have had some ups and downs in my career but to have represented clubs like Southampton, Liverpool and playing for my Country in a World Cup were beyond my wildest dreams.

'Playing and scoring for England is probably my proudest professional moment and I will look back at every aspect of how I got there with fond memories.'

'I would like to thank the fans of all of the clubs I played for but especially at Southampton where I enjoyed my best years as a footballer and had a special relationship with everyone connected to the club.

'Thank you to all the players I have played with and managers I have played for throughout my career, it was an honour to work with you all.

'Thank you to my family and friends who have always been there for me, especially my gorgeous wife Amy.

'I will be taking a break for a while to spend some quality time with my family just being a husband and father. In the future I hope to give back as best I can to the game that has given me so much.'

垃圾痢

Lambert

Rickie Lambert's career by numbers:

701 games 🏃
241 goals ⚽️
11 caps 🦁
4 divisions 📈

He never missed a penalty in the Premier League. 🎯

依家後防少左個大佬
呢類型都買少見少

兩舊屎互踩

垃圾猁係柒姐
唔洗入嚟抽水掛

利狗柒起上黎連個竇都要比人痾屎

Having been recently linked with Crystal Palace, Rickie Lambert has taken the necessary preventative measures, and retired from football.

垃圾topic

其實話神軒唔屌人

高普都可以學哥帥同干地咁場邊狂屌
不過一樣有d球員唔受呢套
覺得煩

26th September: Rickie Lambert's linked with Crystal Palace.
2nd October: Rickie Lambert announces retirement from football.

邊個唔受賣柒佢

賣左啦

係咪呀

唔派你

第一個就派佢

ching貢得閒入嚟牙

負皮撚唔夠三個鐘已經收咗皮

牙隱

好波

呢個公廁post黎

同猁狗一樣
任人中出

入黎食花生囉

睇我比人撚

林拔

下個post topic [All the best, Rickie]

林拔退休後做乜？

入黎利po同我地屌阿

水晶官個朵臭到咁

沙鳩好想要果100蚊

爭100蚊返英國

係咪要等到下次大炒阿狗
班友先識收皮

利迷都係on9， 港英都係
守不穩 ： edwards 專登搞鑊粥出黎迫高普買 plan b, 作為一個領隊若果一早講好你會開水喉而到最後搞埋 d 濕鳩小動作，咁我係咪要次次都妥協？
攻不穩 ： Monaco 講明自己係 selling club, 咁你都買唔到只係得一個原因，唔通又係關高普事
冇高普出年會有 keita？
佢老味次次有廣告就叫高普去拍果度又 lam 幾撚多錢呀 FSG？
你試下叫肥賓拍嘉仕伯 / nb 丫 on9

陣式係關高普事但中場 hendo c10 已經食左兩個位
4231 同 433 到底差幾遠呢？
其實兩款都可以叫 451
球員狀態到底領隊控制到幾多我真係唔知
出老母果場又話老母廢
出 can 又話 can 廢
古績又話要佢落 u23
咁出邊撚個先啱呢其實

我比佢啦
1000蚊出黎含撚

難d

下場炒多阿狗一鑊
之後我地就落英冠喇
想報仇咪落黎搵我地囉

喂 漏左我未負皮呀契仔

乖

垃圾痢.....

踢歐冠 變歐......

法國沙高真係bot黎 負皮比得咁撚快手

叫連尼住入黎睇睇

好想死獌狗炒鳩我利4:0

一個point講曬
次次使個40M
夠隊波執邊個位啊
得咁既資源 問題永遠出現得快過辦法

原來有人爆閘

小財唔出大財仲點入黎
買左隊波咁多年都唔明呢個道理 淨係識食老本消費歷史吸金

利撚真係好柒呀
波又嬴唔到 狗竇都要比人搞

咁又真係柒既
九月崩盤

上年都可以串到12月
今年串完阿狗就要深潛1萬米

根本連利都冇資格啦

唔好反軒啦
噴火對車遠射.gif

以前s37 a5 c23
又真利又霸氣
如果l6同佢地踢 比人屌撚死左lu

林拔
BR害人晚年

人地就係睇中利有大把老本燒先入主
仲要長燒長有
屌你 nb出件全黑波衫都可以撚狗咁撚

一對鞋千鳩幾都可以爭住買
利迷消費力太驚人

又贏唔到

尋日下半場開波之後已經冇睇場波lu
完全唔知踢梗咩
我屌你依加連熱血都冇撚埋
以前贏唔到都可以話因為對面龍踢到上哂身 但仆你個街 以加一尾係咁射 仲要龍又唔中
除左m32m22m7m19 c10 c21c23果d 其他成班友十足打工仔心態 唔撚博命

人地李城個泰國佬就真係投資足球 又出錢出力

一場半場好波有咩用
唔係渣士時期比左佢做 幾時會輪到佢

TOPIC做乜鳩
比人炒硬都咁撚串

睇下邊個開就知

【祖雲達斯：一月不會收購安利簡】
祖雲達斯行政總裁 Beppe Marotta 接受 Premium Sport 時表示，認為紅軍不會出售安利簡，所以不會在冬季轉會窗嘗試簽入這位德國中場，他也承認曾在暑假時向紅軍提出過收購安利簡的方案。
「我相信我們不會在一月轉會窗作出重大收購，己隊的陣容已經不俗，如中場球員賓坦古亞已展示了他的能耐。我相信陣中的小伙子，也不相信紅軍會在一月把安利簡掛牌求售。」
「我們在暑假時已為他出價，但紅軍表示無興趣把他放售，我不認為他們會在季中改變主意。不知道安利簡會否跟利物浦續約，我們會留意事情發展。」

17射先得2,3球中龍
肥賓都話利記命中率低

老母中柱果球又係
中完柱仲掛住抱頭呆企
好心就集中D預備再執漏啦

咁既意識, 難怪荷蘭靠呢D球員越黎越差

要屌都唔係屌佢啦
懦夫既處理差到

後衛腳中到龍就算了

竟然冇變炮彈射上天

咪加左個問號

想當年唔知邊季對獌 有人開咗post名叫利物浦對狗隊 最尾唔記得係贏定輸了

ISIS幾撚時死撚晒呀 痴撚線

然左

唉 仲想去朝聖
去到睇西波真係激死都似

點解個個reply都有負皮

屌你自己正皮自己

有bot 沙鳩搞

踢悶閪波真係最嬲

下年準備去睇Keita

利阿結怨既結果 （其實坐結左乜野怨我都一頭霧水 ）

唔係講緊呢個呀屌

全波台事

Cc台手足疲於奔命比晒全波台負皮

阿妓個竇好似冇野

佢地唔會癲到全波台比啦

獌個竇都冇事，祖記都冇事

其餘皇 拜 車 鏝，同埋討論負評呢單野既post, 都好似有

獌個區本身多正皮點會有事呀
用下腦啦

講緊每個回覆既負評 唔係成個post嗰個

邊能個咁得閒mon住逐個派負評

唔止兩三個

負評此回覆者=Gay佬

我地呢到都有個手足集團式經營

10月14之後唔上連登了

バカ

僕は君が好き…

負皮撚收咗皮？

咪扮啦
啱啱負皮我嗰個唔係負皮狗嚟

痴線，真係KEEP 住比負評

深潛到一月

邊撚個咁無聊

臭閪痢唔敢出公海串牙？

哇屌依家連利post都有狗吠

Please dont go away

中秋假玩負評，連登真係咁多細蚊仔

係

下個po 就叫「歡迎阿豬阿狗入黎撚狗」橫掂都變左公廁po

獌狗係獌狗唔係公認架咩

利講乜都原價架啦

屌 今個post 做乜撚

完全唔係討論post,

咪撚睬啲入黎嘅人咪算囉

7到無人黎留言

Post名太柒

其實...

有黎明過咩

咁你要問開po個條7頭

咁撚on9既名應該得佢諗到

條友都做得準
On9=假利

其實個topic 有咩意思
我唔知咩事剩係覺得9唔搭8
on99咁

利狗已經冇晒氣焰，點解仲要俾人撚

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放

煩完未 掛住追fifa post

琴日經過尖咀new balance..
見到出左咁多款125version 但係連唔識波嘅人都覺得柒嘅波衫,
我真心屌左出聲
dllm 人就唔勤力買,出衫吸血就嗱嗱聲

你唔買衫， 佢點有錢買人

一搵個post 睇。見到個名 做麥9 成個月已經灰

dllm fsg ,
而家死去揸兜籌旗買人喇

睇翻場波，明仔換出黎之後嗰種逼腸，真係正，佢係好熱血嗰種球員黎，希望佢唔好同老婆攪咁多，俾d心機踢，仲有練好d12碼

樓主是on9

死can子唔好再mon post負皮 屌你老母

You戇鳩 as well
捧垃圾利

你都買唔少

有無新盟友

小昌宮

買左兩件今年嘅波衫...

懺悔緊呀屌

小昌呂

本來都諗住減價整件作客
而家

好撚熱呀出面

多左沙拿組織仲差過上年，太刻意玩2翼反而做少左配合

季初未甲好啫

季尾又賴攰

季初未發力
季中要快車
季未就攰
仲唔計國際期 雙賽
廢就廢啦 頂級同二線球員分別就係keep 唔keep 到狀態

呢個on9 po幾時先推完

輸完未曼後

存在感低到連負皮撚都skip 咗我

推快D囉

根本成日拎兩翼打飛機 人地戰術mark死兩翼 利只可靠古仔 所以成撚日和波

都要輸比曼 最好比曼大炒 等高普收皮

反而上季中場無球走動同短傳配合好好多，今季太顯想傳比翼就，d人等波到，運轉又慢

唔係好明點解個個企得咁開
又唔走位
十足十人渣士教果陣咁

宜家唔笑 唔通留返拜山先黎笑咩

球場闊度

老母上半場都走好多, 下半場企係到唔知做乜
文尼就下下企入中間/墜後等人比波佢唔知做乜9 又一個捧上天當自己球王 比佢拎到波唔係控甩就傳失
但屎獨個仆街幾次機會把握唔到又腳腳波都比人拍甩最撚大問題

不過睇番近5場都作客波
之後主場連勝啦

1-1 burnley

謝拉特 : 紅軍必借曼聯反底

已經笑到收唔到聲

成班短人學人玩燒味，成日企定定等波到唔現位，唔走位，美斯係到都死啦

笑撚死人咩

lkk 打到垃圾利反肚

前利物浦副隊長加歷查認為，經過這些年來持續傷患的煎熬，他相信史杜列治再也無法回復過往的水平。
加歷查說：「他不再向對方防線施以壓逼，就算走位也沒有以往的好，他不再是昔日的史杜列治了，持續的傷患影響了他。以往蘇亞雷斯在他身旁的時候，史杜列治可是令人聞風喪膽的，如今他其實沒有貢獻太多，他在隊中的原因是他應該要把握機會，取得入球。如果羅拔圖法明奴踢得好的話，史杜列治根本不會踢。」

渣士用30m買btk on9定klopp 40m買ox on9 d?

上年有LALALA在場先多人走位,LALALA唔係到咪又係成場都妹下妹下

根本依加隊波就係有班友冇心踢

上季其實已經有呢個問題
全隊唔識走位好似等波到咁
有次連界外球都係咁
比人封位又唔撚郁
真係睇到火都黎

不祥人

比多d機會新仔踢下
SLK
木燒
Ward
TAS
高美欺上場都好多波踢
可惜佢唔是正宗打閘，出d波唔靚
不過佢d頭搥幾好，頂到對家瞓低

btk好似都入左10球wo
ox 今年有5球先算啦

ox 應該幾廢下

新仔已經係太多機會
完全未夠班wo佢地

黑氣石

廢中問題
歐聯睇低對手走去出個廢龍
好地地出返米子點會搞到兩頭唔到岸對鏝比人大炒完最緊要贏波攞返d士氣返黎

最撚on9係咩組織都冇
淨係一尾長傳比兩翼爆

個post名咩事呀
呢期仲柒唔夠

最撚on9就係依加連打吡戰班友都wfc

比翼爆冇問題 問題係冇人幫手拉開空位
老母 軒 都好少幫手進攻
次次傳完比mane salah 就個個都企定定睇波 好似由得佢地死咁

收嗲啦
輸少個3個我切呀 切can子個碌呀

佢地唔敢上，因驚上咗俾人中出
但唔上一樣俾人中出

起碼有鬥心先啦

除左右閘
其他都冇咩機會上陣wo

salah同gomez係好唔夾

Gomez 同邊個都唔夾架啦

不祥人highlights召喚

世界級轉邊.gif

優秀分析文章
要貼堂
好過體野個垃圾蔣乜鳩

精宮

賓迪基倒掛.gif

垃圾成咁

反而逼搶有時一錯timing就變咗好多空位俾人攻 呢樣好講個sence 幾時逼幾時唔逼 但利呢班球員個球商應該handle唔到....

見到隊波咁既樣 邊有心機傾落去
加上個po名又柒

失嗰球老母身後無人應該去逼佛地魔但佢反而企定係到

廢軒垃圾就緊嫁啦,2線料,好似曾蔭權咁只會做好份工但求冇過,但條LINK講既野係應該老母做嫁囉

明顯係教練問題,廢中垃圾求鳩其禁實個X制叫人上去迫就算,一D針對目標都冇,身後空晒又冇人補,好似有時屌簡同老母由中場跑到去人地龍門到都唔知做乜鳩,你睇下人地熱狗鏝城既迫搶就知廢中垃圾

高普根本冇鬼用 完全係靠球員質素

Klopp has absolute faith in the methods and will not look beyond his assistants Zeljko Buvac & Peter Krawietz for solutions. (Dominic King)

Loyalty is not a trait you associate in modern football but, in Klopp's world, loyalty is the most important thing. (Dominic King)

Once a player has his trust, it takes something significant for them to get on the wrong side. (Dominic King)

Liverpool looked at other alternatives to Van Dijk but they were happy to let Davinson Sanchez leave Ajax to join Tottenham. (Dominic King)

And the club had no interest in paying the money Napoli wanted for Kalidou Koulibaly. (Dominic King)

If Southampton show willingness to do business in the future, Liverpool will move for Van Dijk in a heartbeat. (Dominic King)

But, until then, Dejan Lovren and Joel Matip have his total backing. (Dominic King)

廢腳爺思想

Klopp is looking for consistency but has made 24 changes — twice as many as last year — to his starting line-up this season. (Dominic King)

真係有契仔

好想知比賽之前落左啲咩柯打比老母
先可以成場行行企企渾渾噩噩妹下妹下毫無建樹

咁即係古天犬醒
一早冧掂高普, 又話愛利記云云
之後嗌走唔怪得都冇事

當神軒出去左迫搶
佢補神軒位好慢, 同埋佢又唔一齊壓出去

係撚 想幫利建國果個比佢雪完再賣
想走遞qr果個就老閪都唔比走

沙鳩係抵死wo

收嗲啦

但係廢中點睇破大巴問題
同埋依排長期conversion rate low

講番波啦

冇前鋒 廢奴唔係f9果皮

我是一個西伯利亞人 ， 溝女我冠軍

叫你收嗲呀

係球迷都7啦

dllm ,又塞車

聽講德國佬民族性係好硬頸

講梗班球口金

我講得班高薪垃圾

即係上下一心 堅定不移 支持高普中心思想 咁就可以攞英超冠軍架喇

Van Dijk on a possible January move: "Perhaps we can see what is possible when we are halfway through the season." 👀

Van Dijk on the summer window: "Southampton didn't want me to go. But I'm a professional, so I am back to giving everything again."

佢踢國家隊都一樣

聽講areola 唔想同PSG續約

係時候搶人

見利咁撚廢都廢事上賊船了

有冇巴打譯個英文版或德文版畀廢中睇下？

前面幾個同上季季初，不停跑動現位比，今場包括文尼在內，踢到

踢到食左豬油咁

上左賊船果d都想落船啦

基達會唔會反口架

憑咩

咁垃圾的後防可以令佢升值百倍

冇哂人

隊波柒到d人走哂

170 負評

屙獌真俾面

轉到可以玩十連

會然們係咪哂會，學名宿"if u can't beat them, join them"

隊波個個禮拜都係衰同一樣野 都諗唔到有咩新野可以屌了

謝隊今晚攞獎，Legend of Football 2017:

(Twitter @LoFootball):

沙比 力查都有去

屌老闆娘

屌過好多次啦

Dejan Lovren will miss Croatia's game with Finland on Friday due to injury. Croatian FA say he could play in Ukraine on Monday. #LFC

Croatia boss Ante Cacic: "Lovren is playing without training, with the help of injections and pills." #lfc

Cacic on Lovren: "After every game it takes time for recovery." #LFC

【體育】前意大利國腳基拿甸奴，拒絕英超榜尾的水晶宮，將加盟意乙的史比斯。

年屆35歲的前鋒基拿甸奴（Alberto Gilardino），決定自由身加盟乙組仔史比斯，簽約兩年。「基奴」離開比斯卡拉後回復自由身，曾到美職聯試腳失敗，最近也獲水晶宮青睞，以之取代受傷的中鋒賓迪基，但他並沒答應，寧降格踢意乙。

Ian Wright slams Liverpool defending as "laughable" and accuses Jurgen Klopp of being "passive-aggressive"

The German is growing irritable after pressing questions over the Reds' continual defensive ineptitude

Ian Wright has slammed Liverpool's defending as "laughable" after another "clanger" cost them against Newcastle.

The Reds were beaten by a long ball down the middle to deny them the three points in the 1-1 draw at St James' Park on Sunday.

Wright is baffled as to how Klopp continues to fail to address his side's Achilles heel.

"Defensively they continue to make such laughable mistakes," Wright wrote in his column with the Sun. "It’s as though no one ever thinks, ‘Hang on a minute, what happens if this breaks down and they come at us?’

"Klopp says he could write a book on defending in two hours, and maybe he could. But doing it in theory is a world away from doing it in practice — and Liverpool certainly aren’t."

Klopp showed signs of irritation after being pushed on his side's issues in the post-match press conference and Wright believes he is now showing his true colours.

"Klopp is showing another side to his character as well," Wright added. "There’s a passive-aggressive side to him — something my media mates are increasingly seeing too — whenever anyone questions Liverpool’s performances.

"Almost a case of ‘How dare you suggest that, you’ve never played the game, what do you know’?. Well, you don’t need to go to India to know a good curry — and you don’t need to be an FA coach to know Liverpool’s defence has been embarrassing at times."

炒左個廢中未?

搵唔到個post

岩先英超個fb page幫我地溫返啲歷史
7年前既今日 利物浦主場1-2輸比黑池

黑池客w 12倍

利post已死

又黎發問時間 如果我想買2張連位
我做左2個會員啦 點comfirm2個account係買連位？

YMCA
中秋快樂

利狗又柒
Post名又柒

直頭垃圾

我個心都死 由平時每3個鐘睇下有咩足球新聞，依家2日先依咁依睇一次 今次真係期望越大失望越大 我認我天真很傻

vvd都廢 對史篤輸12碼

好想知之前護級果段時間
利撚係點樣度過

晚晚落大富豪

特登打得差，等修記賣平d

而家既matip 肯定好過而家既vvd 似係傷完未打返起狀態 最怕係唔會打返起

黎到起碼同懦夫有競爭

記得早排有個手足話利記輸到落花流水果期都可以屌到班49000想自殺
而家有機會比你大展身手啦

屌到人想自殺

仲買個中堅黎同懦夫競爭 直接買個一線取代佢啦

VVD上場對stoke
睇佢D動作幾慢咁

慢都好過柒

hea踢姐

最關心係身體對抗性
懦夫上年開始 好似對抗性愈來愈差 以前有衝頂 而家跳唔起

周身痛， 好難撞

同埋利記角球基本上唔會入
輸角球就好大機會失波

所以vvd如果唔撞得 衝得
真心不了

Virgil van Dijk will look to leave Southampton in January. (Paul Joyce)

While Van Dijk has vowed to do his best for Mauricio Pellegrino’s side, he still wants to move as soon as possible. (Paul Joyce)

屌到49000想自殺

班獌痾cap埋晒啲無聊討論黎bin
呢段咁有趣又唔見佢地cap低 想睇返都唔得

點解利post有咁多隊fans捧場都推得咁慢

買番黎變第二個老虎撚

之前好快
岩岩傷完姐

落大d雨啦！！

真利 幫FSG方便壓價啫

依個狀態，同路夫雲差唔多姐

hea踢同埋依然開口叫走
仲撚仆街過古天犬

利記不要反骨仔

Let’s go hendo

古犬仆街好多
想去巴塞又留後路俾自己
又要做雞又要拎貞節牌坊

雪鳩佢就岩

比清冇睇對紐場波？呢度利子好似個個都話古仔走得岩喎

根本垃圾利應該解散

ON THIS DAY: In 2015, Brendan Rodgers was sacked by Liverpool after a run of just 2 wins in 9 games, including a 3-1 loss to Man Utd.

Klopp最近7場1勝，下場又係對19000

歷史在重演 我的命中命中

垃圾利垃圾就唔應該留佢 ,班友既口吻十足十巴狗咁

人渣士死好命都試過十幾連勝,廢中條友都未曾試過

係時候大勝一場

個post柒在依家先25頁

二五

就算比垃圾利一個全世界有最好教練都冇用
FSG根本比唔到足夠support

依句真

講得岩
唔好再害人

都有個飛杯 唔係paper cup 啦

c10同c23想同班垃圾一齊浪費時間

bring rafa back

紙飛機

C10真心唔應該曬時間
佢進攻好全面

係球員角度無錯,但我撐對波嫁嘛,又唔係撐25古

C23都係垃圾

咁既然方針點撐得落

鍾意隊波唔等於認同垃圾FSG喎
正如好似你依家咁又要睇對隊波又要屌一樣咋嘛

古desrver better
上季尾就話見到隊波有起色想佢留低同利一齊起機姐
今季成隊得佢keep住好波
真係唔想佢跟住垃圾利一齊沉淪

早幾季牙蘇去巴做三冠王大家都鄧佢開心架啦

反還反 我地利不敗緊牙

講真佢唔搞壇大龍鳳出黎根本就預佢去疤,佢自己搞到人反感怪得邊個

10月未嚐一敗

不llm

有無巴打今晚自己一個

對獌個場

其實一個人又有乜好怕wo

不敗終結

笑什麼 你有女咩垃圾

冇女有sp

GAY

中秋你注定一人

原本以為香港係仲有得救
但發現香港根本已經無撚得救
咁咪放棄走人廢事哂時間囉

起碼有鬥心先啦
屌你 起碼唔會好似個唔知咩撚野神隊長和梗都唔撚推個波上 橫傳後傳再鳩美斯傳出界

加多件出親場都隱撚左形嘅老母

其實都冇咩好爭 大家都係廢
隊波成隊根本就唔balance
後防冇掩護
但又唔係攻強守弱 係攻弱守弱
兩閘冇乜威脅
對翼又啞火
前鋒連我一直支持嘅大師兄都冇埋finishing
仲有咩好討論

老母真係垃圾黎

除左後場
中場線其實都好有問題
老母都廢事講
can 軒資質有限
相比其他強隊既中場仲係比較弱
真係等keita黎睇下可以點救

上場踢出黎都冇層次, 各有各踢
後場拎波, 中場冇人幫, 中場拎波, 前面冇人走位
防守中場迫搶好散, 對防線保護唔夠

鏝同獌可以圍住人黎攻, 都係一層層咁overlap同有人前插
利永遠單邊兩三個人同人打小組點攻, 又唔係話真係好波到2個人就搞掂人個後防

can子

條中場跟本四不像 雙曼唔講啦 轟有kante baka b2b+掃波法比派牌，熱有雲耶馬 丹比利 b2b 掃波+ 艾歷臣派牌，阿就有d 類似我利防守差但位對位人地創造力高好多

我利靠skipper 同老母真係食得屎 得古同其他隊信史場位有得比

軒招手術刀其實好多時只係搏運氣既快速出波 睇隊友跑唔跑到位
真係唔洗過份吹奏
主要都係做後場迫搶同分波

好簡單
就睇界外球擲成點就知佢地係唔撚識走位
諗起taa hold住個波耐到球證當佢拖時間

古 la出返都只係會對進攻推進有幫助
防守唔會有改善
不過la勤力
點都好過出老母

攞死猁狗同鏝獌轟比撚有得比咩
望下人哋200m防線
再望下fsg

可能真係人出唔到就上神枱
硬係覺得老母呢幾場換做啦會好好多
起碼佢係中場識轉身向前
連結返前場同後場

我地後防全世界top5

一定好過老母
老母係真係太誇張
黎第二年仲係行行企企on9走位
打少個

一月點都要買vvd
我真係唔信修唔放vvd
vvd已經講到明點都要走
佢地又買左中堅
冇本錢同錢作對
係睇fsg點

唔落bid

雖然好想佢過利
但我就唔覺得佢會想上呢隻賊船

好掛住啦子
佳條垃圾賣得

We are waiting for the invitation to bid

係老母太四不像
啦子/基達打佢個位
條中場分工就清晰

老母踢唔到dmc同mc
搶截本身唔強
長傳同轉邊直頭冇
mc咩都要做更加唔岩佢

佢剩係護波好d
冇突破
後上射門都食左屎

君子炮其實好多時候都係搏運氣既快速出波
睇隊友跑唔跑到位
真係唔洗過份吹奏

但係謝隊啲遠程炮+12碼

對比起軒....

咁撚多個謝拉特咩

神軒d手術刀太慢就真

同埋本身佢好在一早留意/知道隊友點走
唔使慢慢望同搵

最緊要有人走位

//"I really think it looks like we are not far away from a real challenger,” Jurgen told reporters. “If we do what we are good at then we can score more goals and we will win more games and we don't have to think about other teams and we will close the gap. //

Spartak Moscow charged with racist behaviour following monkey chants by fans in youth game v Liverpool last week

Van Dijk clearly still has his heart set on a transfer to Liverpool. The saga looks set to resume, in January or before. (@neiljonesecho)

apology statement template is ready

Alonso on Gerrard: "I remember my first days in Liverpool. He was a true leader by example, not just in words, you had to watch and learn."

Alonso: "You had to keep him close, as close as I could because I knew he was going to be a good influence for me."

Xabi Alonso is keeping a close eye on Steven Gerrard’s coaching career & has no doubt his former teammate can go on to achieve great things.

Alonso: "I’m following the steps of his career closely & he has all the attributes to become a big manager & a Liverpool manager one day."

Alonso: “To have someone with his knowledge will help Liverpool’s youngsters. But it’s different, being a manager is a different task."

Van Dijk, clearly, is the right one for Klopp. He was in June, he was in August, he is in October. (@neiljonesecho)

And in January, Liverpool have to make sure they get their man. Whatever it costs. (@neiljonesecho)

一齊黎教
組成教練團

真係沉船都肯上 真利

UEFA open disciplinary proceedings against Spartak Moscow for alleged racist behaviour of fans in UEFA Youth League tie with LFC.

君子教攻 沙比教守
到我地J未來啦

唔撚信echo班人呀

場場入多一球執多好多分 一球又真係not far away 嘅

你咪唔好信
無人迫你信

反正我就唔信了

賣人消息, 澄清唔買某球員消息: 可信
買人消息: 算鳩數吧啦

唔傳好過傳

謝拉特只係後上撞射同爭頂 已經高過軒達臣接近兩班

做利隊長好慘
永遠要係君子影子下生存

又用軒同謝拉特比
感謝笑話

好多獌負評

甘典算巧

唔好再同謝隊比啦 縱觀成個英超都無幾多隊出到個咁具代表性既隊長 有實力之餘仲有隊長風範

冇比較 傾下計
覺得以前有名中埸球員普遍有逺程炮能力

可能以前踢法直接D

多過300負評希望樓主做返d野補償

以前興熱血遠射

破左最多負皮紀錄味

希望樓豬縮番入老母個西到 以後唔好出來

樓主老母西咁闊 唔差在你都縮埋入去啦

你陪我ok?

全日無上 推得五頁

隊波問題照舊

高普9up嘅嘢冇變

冇野好討論

我都冇心機推

多得開po果個

推得最快個次一定係can狗個個po

高普9up好似越黎越嚴重

貼圖post

NEW: Former German international Christoph Metzelder says Jurgen Klopp “ready” to manage Bayern Munich

躝

Trent Alexander-Arnold, Joe Gomez and Dominic Solanke impress in England U21 training.

今晚去條仔屋企食飯，有咩要注意

唔計呢d啦 ， 離曬題

記得帶套 ， gay好易愛滋

咁姐係屌你就唔離題🤔

我屌你牙 ， jer夠味牙

Btw有無ipad多人game推介

挽啤牌算啦

玩到悶la

賭埋錢 廿蚊隻 ， 唔悶啦

估下高普幾時要執包袱

下場

贈咁大

賭

炒11隻 雙倍
12雙 三倍
13雙 4倍

京完季走

呢排都係睇ut post多

有冇巴絲覺得自己命運好似垃圾利

你條垃圾先似

重夠膽出黎

me
exac7ly

我未試過好似攞歐聯咁成功

連歷史都冇得丁係再慘d

兜兜轉轉 好似漸行漸遠

中秋節快樂
出街

費綿奴子😼下線了

你條傻鳩又轉分身account

中秋節快樂

留守

中秋節夜晚要翻工
Btw快啲推爆佢得唔得
改過個標題
黑暗前的黑暗

今晚連波都冇得睇 食完團圓飯打丁算數

咁撚慘

巴打辛苦哂

全靠垃圾樓主 ， 個post推得咁撚慢

重夠膽上水

樓主平時串串貢 ， 呢加真係柒到嗲都唔敢嗲

Can子

和好ok?

利狗連火都冇撚火

不了 ， 同你割蓆

盲人摸杯 屌猁老母
利狗d火 都無埋

Who the fuck are man utd

個負皮數係咪因爲有人hack左連囝server

下個po叫 盲人好過四腳狗

比你hack左

真係冇人黎推po

好撚心d死獌狗吠少陣啦
洗左唔知幾多百億先有好少少成績都仲聲大大
係呀
講梗你呀 死獌狗

We Won It Five Times

你地買左對nb 247未
聽講十月會再有得賣
知唔知幾時有

花間一壺酒，獨酌無相親
舉杯邀明月，對影成三人

踢得咁柒仲有人買
笑撚咗

有冇利子中秋開pro club 一齊玩

好文采

好似李白？

人盲心不盲

月下獨酌

算啦 怨婦

未打過proclub既得唔得
今晚收工翻屋企打ps4

床前明月光 疑是地上霜

得既 睇下有冇人玩先

如果無人玩我就繼續玩journey

玩到去galaxy唔撚想玩 垃圾隊友

好撚勁喎個配角前鋒

成日後場都猜唔撚到上黎 落去攞波又話我bad positioning

Divock Origi has defended his Liverpool record and vowed to re-launch his Anfield career after his season-long loan at Wolfsburg.

Origi: "You can’t expect for a youngster to perform consistently. It went with ups and with downs. I scored 21 goals in two years. Not bad."

成功入左季後賽
交到波比前面兩個撞吓撞吓就好易入

仲要話自己not bad

Origi: "I’ve learned a lot at Liverpool. It’s still my plan to return after this season. But now I’m focusing on Wolfsburg."

打強隊好玩好多 廢隊真係戇鳩鳩等好耐都冇波

就咁睇2季有21球都算係咁

Gareth Southgate has confirmed that @HKane will captain the #ThreeLions for #ENGSVN.

軒應該無正選

敗家仔

幾時起

改名

不嬲都話佢唔差
係傷完一直冇態

生力

Prem League summit ends, no decision reached on Big 6 demand for end to equal sharing of overseas TV £££. Will be discussed at next meeting

The visit of Manchester United is likely to come too soon for Adam Lallana as he’s yet to return to full training. (James Pearce)

But he’s running again at Melwood and should be back in action before the end of the month. (James Pearce)

For the first time in 80 years, Liverpool have conceded more than ten goals in our first four away league games.

佢係德甲踢成點

好似br同學神後期又係係咁破記錄

叫已經入過波
不過狼堡本身廢
真係唔知借出去有冇幫助

RB萊比錫前鋒迪姆華拿，早前因為被球迷太大的聲浪影響，未能集中精神比賽，疑似患上嚴重的呼吸及循環系統疾病。

唔boo了

we cannot have a manager of a club our size with no tactical clue what he is doing.
on field team organisation is the worst iv seen from a professional football manager there is simply none.
his blindness and stubbornness to fix the obvious for two seasons now is absolutely baffling.

opposition manager's are schooling him tactically our next two games are the mancs and spurs Jose will again school klopp

英國利撚反了

英國利撚肯反fsg落台未阿成班垃圾

預左畀獌456

幾時有Steven Gerrard Stand

We need new owners not a new manager.

We are in this situation simply because they refuse to invest in our playing roster.

With a turnover of 1.2B during their reign they have only invested 250M in playing talent.

Nothing is going to change until they do, the last 7 years is proof of that.
呢個

問利何其慾

其實高賊最失敗係防守問題由BR年代到而家3年冇改善過，唔肯對症下藥先最嬲。中前場入波多當然好，但玩鬥攻場場平安鐘真係好難受，何況呢幾場連入波都成問題。但kloppout亦唔實際，一來仲係季初，二來最主要係好難請到另一個一線既人黎教。

rafa

唔好講到高普冇問題先得嫁
FSG要屌 但唔代表高普無罪

根本fsg果種policy黎計
學神先係perfect match

其實買唔到人真係fsg問題？佢話左肯俾錢，但話買邊個高普話事權都好大，後衛亦係佢自己講買唔到vvd就唔會追第二個。100分又係佢指定要既人。

問利幾時比獌屌打

學神之亂仲唔夠亂咩

陰d陰d出價激嬲修頓都唔關？

咁當初邊個搞到買唔到vvd
波蘭仔、Alex Teixeira又點解最後買唔到

唔係買唔到波蘭仔呢家點會用緊老母 人地係Napoli踢到曉飛
Alex Teixeira又勁到爆 唔係買唔到佢 呢家都唔洗補進攻中場既位啦

其實John Henry 係咪猶太人黎

狗黎

好似話廢中自己死都係要VVD
sanchez同koulibaly佢都拒絕唔要

有咩問題

我地有摩

上週先留意到熱刺原來都用左4xM簽中堅sanchez

咁咪碌柒囉
咁撚硬頸

咁不如唔好話高普有轉會大權啦
次次都買唔到plan a 要買plan b
呢家邊個問題都未知 利撚真係

就完轉會窗都未買半個人
球會比球迷屌到要買人

屌黎屌去利咪一樣沈淪
照舊睇波 盡量唔屌去欣賞有咩進步好過

班主濕鳩 領隊可唔可以都變通少少

郁下又話要炒高普
照下鏡先啦
br都比左咁多年
呢家高普2年多 面對既對手仲要同br個陣完全唔同級數
打幾場又有人話要炒

見慣不怪

佢唔係肯忍你個垃圾fsg就一早劈炮啦
想買既人有幾多個最後真係買到 次次迫人要買plan b
打埋電話淋掂球員都可以比你搞到最後同人地球會翻面

前利物浦青年隊隊長Jay Spearing此前一直是自由球員的身分，直到今天才加盟英甲球隊Blackpool。

Emre Can’s contract stand-off with Liverpool remains unchanged. Klopp still hopes a compromise can be reached. (James Pearce)

Liverpool are looking to extend the contracts of Ben Woodburn and Roberto Firmino. [Echo]

就算一月買到vvd咁又點
到時都已經四線畢業啦

仲有下季架嘛

新謝拉特變新adam

當年寄予厚望

Rb功力其實真係好高
Plan c 都有成績出到

【奧歷治：我目標係下季重返利記】
暑假轉會窗時，紐卡素和熱刺都想租借奧歷治，最於因球會意向將佢外借國外球會，最終奧歷治被外借到德甲禾夫斯堡。
奧歷治暫時於德甲正選5場入1球。
對利迷對佢嘅批評，奧歷治於最近訪問中表達出少許微言。「你唔可以要求一個後生仔表現一直平穩，狀態點都會有起伏。我呢兩年入咗21球，其實係唔錯嘅數字。」「我喺利記學到好多，下季重返利記仍然喺我計劃之中，但我而家全心全意幫助禾夫斯堡。」

點解仲可以講到完全唔關klopp 事

買唔到plan a 係事實一定係fsg 問題，唔要plan b 係klopp 問題，轟無lukaku 轉買morata 一樣成功
你係教練你唔滿意球會可以好似conte 咁俾壓力球會但你成個轉會窗除左賣古單野都係不停護主

戰術陣式同臨場變動無得唔係klopp 錯啦 而家既防守力同球員質素跟本踢唔起逼搶會造成既防守壓力仲場場堅持咁踢無變過 用人又係唯親，無表現既唔一定換 仲要換人極慢 次次俾十幾分鐘人就想人改變戰局

話轉會柒只係高普硬頸，唔關FSG事真係幾好笑。所謂畀個轉會權你，只係畀你揀下有乜人想要，但畀唔畀錢係濕9 FSG話哂事架。即係個老母係咁易問個仔，想買乜玩具，個仔噏完一輪，到畀錢個老母又話唔夠錢，又話去襟錢行好遠，又問個仔不如買第二樣，講到尾你話邊個柒?

另外FSG好識用喉舌報同自己面上貼金，一味放風話幾多幾多錢响身，買唔到只係人地唔肯放果d。 你FSG孤寒咪認左佢囉，唔好大大聲講到自己有幾多億等住駛，最後乜都冇，個bench長期坐幾個U18算數咁

隊波莫哂高普都一樣好大責任，冇變通、硬頸，明知個FSG冇錢咪買其他野囉，唔係油王老闆可以點，你睇熱狗呢幾年點搞就知。玩左兩年好似冇變過咁，一個似樣plan B都冇。對住傳媒質詢又唔服，一味淨係話自己識防守勁到可以寫書，口up有鬼用，失少d on9波我就當你識教防守喇

啲人成日j 高普plan b 仲好笑
如果plan b 都掂，咁plan a 咪更加掂
搞到買唔到top target 就成堆撚屌衝出嚟話咩唔緊要唔緊要

Ben Woodburn and Roberto Firmino are next in line for new contracts as Liverpool look to secure their long-term futures. (James Pearce)

Emre Can’s contract stand-off with Liverpool remains unchanged. Klopp still hopes a compromise can be reached. (James Pearce)

Klopp views Firmino as key to his plans & the hierarchy intend to recognise his progress & fend off interest from elsewhere. (James Pearce)

Woodburn is to be rewarded with improved terms when he turns 18 this month. Liverpool are also keen to extend Firmino’s stay. (James Pearce)

冇咩問題呀
繼續睇懦夫卡叔表演

一早fsg同高普兩舊垃圾都要執柒

踢國家隊幾開心

alves型到

總之高普同fsg都有問題啦，super!
講返上面有人話如果唔係fsg就買到波蘭仔、泰斯拿、vvd。屌，咁易咩？出80m買傷左半年既vvd、十幾廿萬週薪引泰斯拿呢個國家隊都入唔到既人、買當時仲係幼幼既波蘭仔，唔通咁叫好叻好精明咩？既然現實吸引唔到最當打既一線球星，就應該搵一線尾二線頭實用既球員慢慢過渡。本來上季轉會做得幾好，買文尼、馬貼、老母、甚至卡叔都叫全部合格。但今年轉會理應係要搵兩三個級數再高一班既人，結果只得沙律做到。加上唔好彩啦子、佳尼長傷，老母、卡叔今年膠化，先搞到咁。

開左pro club 有冇巴打入黎玩

波蘭仔唔算幼啦，同埋個1xm，買老母都25啦
卡叔上年都知咩事啦
同埋上年單線作戰季尾已經頂唔順
今年知係雙線仲係簽唔到 d 咩勁人 keita 又下年先黎
兩邊都有問題我認同.....
你睇熱刺既逼搶控制同我地個隻比 高下已分
人地人工唔係貴好多 唔係咩金錢足球

郁下又話要炒渣士
照下鏡先啦
rb都比左咁多年
呢家渣士2年多 面對既對手仲要同rb個陣完全唔同級數
打幾場又有人話要炒

所以都係果句
永續廢中
永世433
永世冇防守

Daniel Sturridge is one of 11 Liverpool players who has less than two years left on his contract. (James Pearce)

Ragnar Klavan, Alberto Moreno, Jon Flanagan, James Milner and Lazar Markovic all find themselves in the same situation. (James Pearce)

Along with the likes of Emre Can and Adam Bogdan, as well as Divock Origi and Connor Randall, who are currently out on loan. (James Pearce)

番到屋企

喺一哋屋企

係時鐘等緊女沖涼

Can同米拿之外其他是撚但啦
史獨有價好賣

1001

仲有百幾個WOR

波蘭仔差個幾m fsg唔肯比咋
球迷咁鐘意幫埋球會搵買唔到人籍口
所以隊波咪永遠都輪迴做唔到真正強隊囉

跟本fsg淨係識縮骨 利係佢眼中只係一盤生意 係佢眼中 球員只有一個價 超過一蚊都唔會肯比 真心有心搞隊波既 一早買哂波蘭仔 dempsey lemar 沙拉果堆啦

屌那星 又反 要不是fsg 利破左產啦
要不fsg 求渣打個sponsor 利仲用緊加士伯
要不是fsg 利就....下刪十萬字

寧願沒擁有 其你可到老～～～～

心聲

屌fsg都無謂 屌到唔想屌
6月屌到宜家
無氣了

PSG midfielder Adrien Rabiot has revealed his love of Liverpool as a kid after admitting he wants a move to the Premier League.

屌
source呢但係

等睇著埋波衫上身跟住去第二隊

扑到射唔出

即係最後唔會黎利啦

gay

佢勁過利堆中場半個liv
至少識pass & move

會利化

利所謂重建得啖笑
買一個keita就丁出血
買曬vvd rabiot都話
仲未計留唔到can c10

利狗真係輸到痴哂線

睇初哥哥睇到咸左

睇can子睇到笑左

睇利狗睇到笑左

幾時先完po

1

00

3

0

6

2

4

7

次次傳呢d中場都唔會黎
買親都係周身刀無張利果type

又反軒

有冇人同我一齊推爆個post佢

睇我user name仲話我反軒
我講事實only allen,老母,can,lalala 都係咁上下
一係鳩跑型

lalala 係修記 唔係咁

joe allen果陣係天鵝都好勁
老母係妞識後上
黎到就一定變周身刀無張利

Jurgen Klopp has tweaked how we press. Not as high now. There's logic to his thinking but the execution is lacking

好勁果年天鵝同妞最後排第幾？

結論係

垃圾利

我係想講呢d大牌棄將一定唔會黎利
次次都係買二線拚一線...

睇到利撚冇曬熱情

如果俾士士話哂事
中堅會有Williams
中場會係施古臣
翼會係dyer

相反既係 高普正常好多

下個po叫「與上po割席」

搶到比你

1233211234567

唔好甘拉大家

應該係最慢既利po
多得樓豬

49000架潛水艇準備左比利

獌狗屌利

利撚深潛吧

一陣970果陣你開啦
咩can子果堆開真係推10幾年

頭寒啦認輸啦

就咁垃圾利算

456利狗

中出慰安利

利狗全面深潛

想要幾多球 出聲啦

怪我過份美麗

黑你老媽

幾撚時有黎明

下個po叫
利po已尋

利po利狗一齊沉

安全套已準備

無套中出

穿隆後防

為左玩ps4 pro club 更順 ， 換左5G寛頻

All in 主其他

一齊玩 比我屌打你

456 已經好俾面利狗

獌狗好撚勁

球飛挑機？

利狗好廢

你驚到賴屎啦

驚d咩

下次見post名唔正常，不如直接開過個啦
7過關家姐

咩名先係正常

Ok deal

主要都係你開果d

識唔識打龍 ， 識入我隊啦， 差個龍

唔撚識 打開前峰

中出臭利狗

咁冇了 ， 今集打龍幾重要

我地中前場日日都夠滿人 ，後防有時有一兩個位
龍門唔係成日有

456利狗 定 獌狗屌利 好

前者正皮 後者負皮 唔該

開po開到悶， 唔想諗topic了

你d垃圾topic 都要用腦諗

Reserved 獌狗屌利 下個po用

春天分手 ， 秋天會習慣

苦沖開了便淡

我同can子已割席

直接 topic 你痴線架 啦

一係放 樓主名上去祭旗啦

有咩提議

Can子講野你都聽

咁用 與上po割席

會員henry 與狗不得內進

冇膽鬼

咁你都唔入得了

Ok我開定先

ok

唔好用「
用［

你冇資格出聲

我鐘意牙 吹咩

咁要搶1001了

屌你